紅,橙,黃,綠,藍,靛,紫。邊隻顏色識飛？

黃色
因為王菲

我屌 錯台

有黃飛丁圖/片睇?

冇黃菲，[img]

飛黃騰達

大師，你係我偶像

黃飛紅

係咁講南非都得啦